圍緊既人頂住

只要圍到夜晚 就有收工人士加入
包保班犬收唔到工